依家連登叫人留既一定唔喺現場 現場無訊號

十分鐘前我send message 俾我機場啲fd
去到依家仲係單tick

現場 t2 仲上緊緊連登

希望其他現場手足報導一下網絡情況

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

仍然仲係單tick

push

SMT冇事

要大家知係邊間, 一世都不再用

t2 網絡一切正常 上到wtsapp